一招令社會恢復平靜

香港其中一個核心問題係警察人工太高。
如果真心服務市民，請用最低工資計算。

香港主權還俾香港人
即刻無遊行

幫手推唔該！推左兩日唔夠
港鐵聽日回復運作
扮嘢扮左咁耐

[啟程] 黨鐵聽朝開始 區區開花 啟程啦

推

香港警察集體自殺